立法會下週三復會

立法會主席梁君彥表示，預計下星期三可以復會。梁君彥並且表示，為了立法會會議能夠順利進行，立法會行管會決定在下週三、四，發出黃色警示。

咁多位巴打 立法會復會當日有咩要做？集思廣益

支持泛民提彈劾林奠

如立法會全體議員的四分之一聯合動議，指控行政長官有嚴重違法或瀆職行為而不辭職，經立法會通過進行調查，立法會可委托終審法院首席法官負責組成獨立的調查委員會，並擔任主席。調查委員會負責進行調查，並向立法會提出報告。如該調查委員會認為有足夠證據構成上述指控，立法會以全體議員三分之二多數通過，可提出彈劾案，報請中央人民政府決定

推